和你Lunch今日要繼續

你哋已經選擇返工 至少出嚟大家lunch

中環
尖沙咀
九龍灣
觀塘
太古坊
長沙灣

推

仲Lunch乜撚野 出去支援理大手足喇On99

Lunch乜撚野

推到有人出黎

屌你老母

揀得返工仲會去理大救人呀？你唔識用腦嘅

係和你breakfast啊

屌你仲lunch time 革命 有咩用？

Push

咁點呀 屌你

[最後機會]呢8個鐘香港人再沉默, 香港就會直接變成新彊

日抖易製造混亂
時間得8個鐘
聚唔到人前, 火警鐘又好咩都好搵D野爆
快啦大家
返緊工個班去自己區製造下混亂迫人收工得唔得呀

近紅土區域商業區 尖沙咀 九龍灣 聚人一齊行過去得唔得呀

組團燒狗屋好過啦